我宣布連囝無做錯，連仔好波！

出面班人淨係識盲屌，繼我話今次連仔做得好

連仔識刷data刷正評，咁呢個post係咪會好快爆正評

追呀！正評上呀

嘩屌 真係正評多過負評